根本摩佬比球員迫害

曼聯勁到呢

對榜尾都唔勁就降班啦

鏝城都輸比水晶官

2:0

抵喇

有邊次唔係被迫害而走人

個個都識跑

摩佬迫害曼聯喳

D曼迷j到出血 其實邊個教都會正常返